有無巴絲打知道酒精嘅計算方法?

一罐大啤酒(500ml)當佢酒精濃度係4%
一支紅酒(750ml)係12%
姐係飲三罐啤酒等於一支紅酒?

但係點解飲3罐啤酒無感覺
但係一支紅酒會有上腦嘅感覺?

想知好耐其實佢個酒精濃度係點樣計算

飲吖

咁點解飲半支威士忌就上晒腦?

500*3*0.04 < 750*0.12
答到你未

掂喎c父

Ching冇讀過chem?

係也力威師父